本世紀最大騙局 證券商根本無幫你買股票

岩岩有睇gme聽證會就知
原來rh收左你錢 原來從來冇幫你買股，所以市面上係冇少過股，而你買股嘅本金，佢係可以用來nake short 你，當你低過買入價賣，佢就賺你本金加賣出差價

gme Dfv 一開始知咩事
多頭9成係銀行
今獲大大大大大大大大大獲
講緊用緊rh果班人要即走
rh今獲死硬 破產加坐監
仲話上市屌你老母

用其他證券商 未必要驚住 可以睇定啲
比如牛牛
提一提轉證券商要3至15日

依家人踩人搶貨回購比gme股東時間到
gme只係細數
佢有冇幫你買tsla 果啲大股先係重要
今次唔係簡單一個股joy
而係整個生態大改變

思覺失調

聽證會都思覺失調 唔只gme 係成個美股市場都係咁 你諗你啦

有冇新聞睇下

又一個雷曼？

咁係咪要盤後依家即沽貨

但d價好似無乜影響

所以我個rh 無再加子彈好耐

係咪即係 CFD

有無source?

散戶從來都唔喺個市場入面
只係市場嘅人俾部遊戲機你玩模擬交易

我唔信咁樣爆左出黎，無人做野夾爆RH....
除非又係一個局中局。。。😭

都未上市

唔使上市架喎

Hi飲絲，今日行路定搭車？

射ball.

免費嘅服務永遠係最昂貴

係唔係想石頭出糧？🪨🪨

【風險保障】證券行倒閉 投資者有賠償嗎？

我唔係好明
如果佢根本無幫你買咁點解佢要禁買？

可以咁講
RH 本身就係沽空公司 咁你明唔明？

cls咁都得

佢冇幫你買，假設當日ss到10k之後你賣咪rh 賠錢比你

Bitcoin 代掘果啲都係咁啦 無本生意

咁其它卷商係咪一樣呢？ 因為 ft 嗰d當日都有限購

RH預左執同坐監架喇，最緊要保住後面班FUND佬

係
可能d條款陰尻散戶

屌 ft 係咪都係咁。。

我諗係如果個股價上到一個點後 啲人一炮過咁賣出 佢根本冇咁多錢賠

因為俾人call margin

同問

印度神童

某個免佣免手續費既平台

robinhood一路都係甘

咁過份

銀行收得貴但真係最穩陣
但買美股用銀行好x貴

所以firstrade咁受歡迎，唔使佣又有sipc保障

新聞咁耐都唔多報導 市場又冇咩大反應 應該唔係幾大件事暫時黎睇

即係同賭外圍差唔多
但買賣唔影響真實股價
如果係真唔怪得之前使橫手賣晒人地d股

firstrade係咪都係咁？

但我用firstrade有得用股東投票，其實係咪真係有trade到？

最大騙局係公司根本無發行股票上市

T+2 settlement..

咁我地想GME SS既
RH 入面既 strong hold,
再用其他broker accounts 不斷買GME

咁佢無錢short, 其他人賣既又要迫住攞錢出黎?

即係一直講既 Bucket Shop

唔太明
想問咁如果我係牛牛有gme既應該點做？
繼續sh？

即使一炮過賣出，都係電腦上面啲數字

有幾多個人會賣完之後即刻拎錢出嚟丫
最後咪又係倒返落去

lm

FT 應該唔係, 除左RH 仲有etoro 都係CFD.
開美股戶口之前我做過research, 見到CFD 即刻唔考慮.

其實冇乜所謂，除非係諗住出席股東大會，唔係嘅話只要賣出時按真實股價有$收就得

如果即時反映就大獲啦 擺明禁住曬消息冇流出

唔洗沽 問返證劵有冇實際證據幫你買左就得

你個腦係咪生草

係 唔洗搞咁多野 sh住

sofi係咪都係咁？

賭j唔駛破產加坐監 上次垃圾SEC都唔理

模擬trade

唔好咁天真得唔得人地之所以係免費平台係因為你入錢落卷商，之後你買左隻假股票，卷商有哂數據知道你買乜嘢，然後再用你本身入卷商舊錢做空你買既股票，令你蝕錢換言之你係送錢比人呃你錢

sofi係唔係

如果買間野講明係cfd ，但發現佢冇買實股？

Sofi用家+1

今次真係股災

我啱啱先開ac

賣曬佢，酒呀

你冇嘢可以做到
你轉返入銀行
要3至15日
牛牛一定拖鳩你
如果嗰段時間ss
你真係想死

咁即係我而家奶左野？

簡單啲，就姐係rb開外圍六合彩，自己開盤，但實際上唔經馬會買，所以如果有人中頭獎，就完全還唔撚到

真咩

美國集體告 read， 美國陀地睇戲先

就快爆煲？

係

信黨！

Ft 免佣 因為都冇真係買所以冇稅同其他手續費

其實散戶點分自己係咪擁有股票
定係同證券商對賭緊

對賭姐

Reddit 叫Source?

最強騙術

股價上做手腳食差價，行內潛規則嚟。

所以RH應該去搏無人拎錢？
同埋佢出財務報表果時遲早都出事
搞單咁嘅嘢佢債務一定多過現金好多

一定唔係，sofi個時無停止用戶買gme

所以上個月有人叫印實體股票係正確

可能牛牛都係

未入錢就轉FT啦，冇盤前盤後都係麻煩

係咪依個聽證會？

唔想緊車太貼，想自己聽咗原文先

入咗🤦🏽‍♂️

IB呢

開戶有冇話要入幾多錢先

但有時未必賺到錢喎，如果得gme都還好，
大隻嗰啲應該唔會咁做？唔係上年牛市個個散戶賺錢佢邊有錢賠

世紀大發現

牛牛未知
依家gme ss係必然發生
問題係證券商同空頭坐埋同一條船
過往我地諗既係
空頭爆 破產 到證券商賠
依家係 證券商根本無買實股
佢一買番就引爆ss
空頭 證券商 用果間證券商既老散一齊攬炒

幾十年前香港就係咁
經紀行賺短線傻散錢
傻散個倉太大食唔哂至射倉出街
後來梗有次大升浪夾爆倉就執笠走人

屌你老母自己上youtube搵番琴晚聽證會囉懶到閪咁祝你輸身家

唔岩咪駁 屌我做乜

宜家係直頭無貨比你但又收你錢喎

SOFI 唔會啦 佢用System幫你SH 都夠整死你

唔好亂講啦...監都有得你坐啊....

我反而想知，robinhood本身有冇講係cfd

屌你老母人地叫你俾Source你俾Reddit呢啲鳩Link同俾Content Farm有咩分別 噏得就噏 你老母就真係輸身家

你老母就亂講 尋晚美國眾議院聽證會講架白癡仔
拉鳩我囉你咁有信心

點會... rh唔同fund佬
大不了咪執粒 洗鬼幫你買返股

CS 係唔係

咪on9假盤以前資訊唔發達睇股價 或者呃農村大陸佬先得而家上網禁個制就睇到股價點呃

自己睇啦屌你老母

無幫你買呀
你同緊佢對賭

依個係聽證會YouTube
大家聽吓幾分幾秒講依樣嘢先啦

幾多年前啊...？
而家有證監會 下下都有time stamp齊曬時間 交易指示 價格 點食價？

香港d銀行其實聽過會自動銀行內對盤。
買家同賣家直接對換。

邪教係咁 “黃媒不會說的真相”

有d contract有寫
佢比到貨你就得
其實對你完全無影響

佢輸晒咪得個佢借番黎個十皮野

好似冇新聞夠膽講咁

耀才有無咁做?

Firstrade 有 FDIC insurance
驚咩

我覺得件事唔出奇
但係我諗緊個結局會係點呢

好似前邊有人講 券商最多咪破產
駛乜一定要幫你買返d股票

其實好正常姐
銀行夠係拎大家D錢去做投資
唔通大家放係銀行就真係銀行放係到咩
你要一次過咁多人拎番出黎鍋

咁撚窮學人炒美股？ 要借十皮野？

聽證會上面講喎
係拉就拉佢哋

屌，成日死ser

Sofi 真貨用家+1
但FT果陣有停

Sofi無盤前盤後走都走唔切
身邊有FD已轉
當初個個話唔用支那野

我想知係robinhood本身講明自己係cfd定點
即係IG都有架，玩cfd冇問題
但如果佢本身話自己係券商但暗地cfd, 咁就真心cls

所以近排夾高返?

呢個真， 係唔計錢嘅模擬戶口， 同埋計錢嘅模擬戶口咁解

sofi 一定有買，我買d仙股我禁完order個bid price真係變左我個個

但問題係你做好嗰陣，佢拎你舊錢唱淡，唔蝕就奇啦
佢可以雙倍做好，而唔係咁囉

最大問題係以為自己買緊正股
點知只係買緊一個「衍生產品」

買幾多都推動唔到股價

散仔原本想夾大戶
而家變韭菜
個市由得大戶舞高弄低
咁你話問題大唔大

Ching add fd ok?
係香港做美股市得唔得

最重要係話自己係券商，邊個估到啲錢冇投放過入市場
你話好似倫敦金咁明係衍生對賭都話

Reddit 講架。聽證會冇咁講，係話80%都係暗盤交易。

你又岩鍋 如果唔係唔貫賣 直頭轉埋空 咁真係差好遠

實貨就算食差價都對你完全無影響ga
你都係同一個價買
散仔想夾大戶本身就on9

都唔同, 股票市場講供求
Rh 收收埋埋啲demand 扮fulfill到
咁個價點會升

股票 9成人輸錢 得1成人賺錢

香港而家都有個ccass俾你check下
美國就唔知有冇得check

咁邊間安全？

You got this wrong.
Most of the facts are correct, but RH is not doing CFD. Citadel pays for all of their flow, and, when they receive an order from RH they can

-Pass it on to the market, and pay take fees plus a bit of spread

-put it on a dark pool and not pay take fees, and possibly get better execution

-hold on to it and hope some other opposite side trader comes around

etc.

From RH's perspective, they've bought / sold the stock.

The real issue is that RH has bought the stock, but not yet paid for it. The clearinghouse now has to loan RH money for 2 business days, and they don't like to loan money on billions of dollars of hyper-volatile stocks, because if RH blows up, they are left holding the bag.

Hence the margin calls. No CFD stuff going on here.

Ok我同你對賭
銀仔公我俾100蚊你
銀字字你俾100蚊我
不過公定字我話事

gme去到最後
死既全部散仔
有賺根本要走

其實成個source係Reddit 流出，唔係聽證會，冇人fact check到，暫時抱有觀望態度。睇多幾日先。

好啦好啦
咁樓主你沽未？

睇RB點樣解畫
如果佢仲諗住上市

訓醒未？

樓主同reddit開post果個成功嚇到啲傻散死

仲未有新聞講？

柒頭以為自己好型？
錯既事唔會因為你打三粒字就變岩

唔好亂兇人 監都有得你坐

痴撚線賭外圍

我諗就算有冇呢個會都大把人轉會
重點應該係轉會rh要填返個倉
如果仲有好多人持有GME應該會再炒返高?

呢個消息點解可以咁多負皮

股市不嬲大戶舞高弄低，世紀大發現咩
瑞銀瑞信沽一沽，跌撚到天地色變
你要唔睇基本面炒股就係咁
炒股咋

有你信唔信

唔該pin呢個

唔係一直都 “held in street name”嘅咩?

Rh佔到幾多股姐 咪玩啦

人地本多終勝係佢本事
而家大戶撚散仔連本都唔使出

咁講起牛牛怪怪地
喺賣出價會見唔到我set嗰個

又SS

我覺得好似好難信人咁好唔開心

TD ameritrade唔使佣金嗰啲係咪都係咁

thank you for making things clear
so we now understand what's the previous restrictions for

牛牛九成係啦
之前叫佢比個control number我幫隻spac投票都比唔到我
跟住仲有個股票收益計劃戴頭盔

睇吓有冇張實體股票

支牛用 IB 接口
應該有買實股既
否則都無機構敢用

屌你鳩up怪
券商賺錢靠期權交易費同借錢出去收利息
要做空一隻股你覺得一間券商能夠做到？

唔識都可以講到似曾曾

SIPC

如果股價升，RH 咪要貼錢

我試過用匯豐買 每個trade佢都會寄張嘢嚟證明我買咗

樓主準備收律師信

唔一定 CFD
香港以前都有
股票經紀食 D 客夾棍
話買左其實無買，當股價行相反咪可以係市場買返
差價自己賺

絕對唔係新野黎

跟本呢單野搞大佢 個個都諗自己個倉既貨係咪真既時候 個股市實閪冧

咩意思？

真 唔知有咩分別 了

港股一定有 你會見到個盤多左牌價 美股牛牛你要買100股先會show到出黎 但有時set止蝕個d好似特登落黎打你咁 係鬼鬼地

背後班有錢佬畀咗幾多安家費

食下花生先，留名

但排盤會睇到無排到
如果玩冷門股

賭外圍股票

等收6c信 send左個post比d卷商睇

我search robinhood最近嘅新聞就係搵左個前google 高層加入

漏咗credit to redditor 篇野唔係我打

CFD係美國係被SEC CFTC禁止 美國人係美國係買賣唔到CFD

SS嘅前提係要SH
一上300一大堆傻鳩酒呀酒呀

即係貨就拎左但後數
呢個只係清算行唔妥RH，唔太關散戶事

同黑箱交易完全唔關事...真係有心搞樓主真係等收律師信

講就易 如果間野多人用唔煩咩
仲拎住好多貨...

樓主rip

樓主白卡做乜都告唔入

吹水吹到第八頁都未睇到source...

唔使佣嗰啲要食擘價

你訓醒未
外國點做我唔知
香港叫呢d做老鼠倉
寫明犯法既
讀下書先出黎柒

你都on9既你知道點解啲大戶會唔知，要跌一早跌左啦

咁你唔做卷商，收晒人錢大不了咪執粒

得呀，佢都可以咁做，所以d人咪話如果咁都得，邊個再信美股
最後一樣股joy
你覺得美國真係比佢淨係執粒當無事發生咩?

致富有無咁做?

做多

我聽過香港證券行散戶落盤時賣出買入
其實係買賣緊證券行自己持有嘅股票
有差價就食差價
（好似）

FT 用家，試過買啲無乜人買嘅股，真係會變咗我買個價

咁你咪去玩港股囉
唔咁玩免費卷商但求打個和做義工呀？

你先無搞清楚個問題
當日禁買已經討論過晒
現金戶口根本無向 clearing house 借錢的必要
因為客戶真金白銀入錢比券商而無做任何槓桿
券商理論上任何時間都可以支付比 clearinghouse

以此做禁買理由並不成立

原來又係邪教po
嗰條樓主仲聲大夾惡屌人老母

個市場不嬲都係咁運作 好似發現新大陸咁 唔係邊得黎咁多零傭平台 真係但求打個和咁比個app你用咩

最出名果間咪e拖羅
所以話幾時都係用牛牛最穩陣

佢同啲客對賭緊，太多人買一邊佢驚爆

呢句報埋狗了記者朋友我係鷹仔

又昆人入gme
Cls

股價嘅意思咪就係最近嗰一單成交嘅價格

要收手續費，應該唔會呃人既
唔好唔開心

致富呢?

如果我無理解錯 用RB啲人 要轉倉佢都要係市場收返咁多股？

睇到個post勁不安 清左倉

咁on9 既post都傾到9頁 勁

起一起底
就知又想水人買gme

firsttade自動借你股出去
借咗出去既貨已經無spic保

正常人都用牛牛 用咩rh

pin this

奴才dna到呢

騙局？
不嬲都係咁

唔知我有冇理解錯:

如果有GME的人轉第二間券商，咁RH就要買返你的股去還比你，咁樣就有機會SS/推高股價

但如果好多人同時申請轉券商，直接/間接引致SS，但申請緊轉商個堆股係咪就會hold住左，賣唔到？

RH母公司咪沽空機構囉

呢個真

有西用咩

美國對呢班人無死刑基本只會無限loop

今日個腦正常喎

銀行用家或成最大贏家

危言聳聽

幾分幾秒

有cash collateral
自己衡量

咁又唔好咁過份 有正常Source就算啦

屌你老母

GME輸死未

轉倉係其中一個方法
或者提取實體股票

RH 呢間野實在太多古惑野
加上同 Citadel 既關係
GME 真係 SS ，Citadel 仆街， RH 都會執柒
RH 仲唔用盡方法搞鳩班 reddit 仔咩

唔鍾意咪屌返我囉
上連登係你屌下我個屌下你㗎啦
唔係要我當你係老細呀麻

係咪所有劵商都咁 ft ib都係？
咁cs international 又係咪

無失常過。

佢上游好似係ib
Ib係就仆街

佢既意思係如果冇真係買 唔會改變市價

我情緒激動向你道歉
大人有大量唔好怪我垃圾
我今朝起身聽到呢單嘢個人痴左線

gif?

如果hf爆rh咪要食
所以佢先禁賣 咁都唔夠做理由咩
同埋如果有散戶孖展買貨 咁rh唔夠錢都要借錢架啦

佢真係以為自己拍緊大時代
50年前咩 假股票 食夾棍 cls

唔怪得知成日好似比人追擊咁啦
買左就跌，賣左就升

利申 自視過高

最強騙局

rh自己係聽證會講
你睇咗先講啦
記得拉埋佢

FT唔係台灣咩，幾時變左支那

香港全部都唔會咁
證監有晒規管

Audit會做足既
就算佢有啲位放飛機
都冇可能放到唔睇trading record
基本上呢啲係會係電腦generate report睇
冇得假

借你股tsla時$600
$900交貨俾人兼執埋

清算公司賠返$600俾你

窮牛落單之後係ARCABOOK睇唔到自己買既股數
但用SOFI落盤 再去窮牛睇返就見到自己想買既股數
....

佢唔係講緊羅賓漢咩
我個post一直都講緊rh

Trade off架啫
你放棄sipc去換每年1%(應該有?)return
你信得過佢唔執咪得

9成人唔知咩叫cfd

好似發現新大陸咁

其他券商可能一時周轉唔到禁買一兩日
咁可以理解
但 RH 禁買限制係持續左好長時間
樂觀諗就係 RH 虧空客戶資金
悲觀 D 就係樓主講既情況

限買果日真係好撚黑暗

一齊去攞實體股 佢咪仆街

原來因為咁所以會有人玩即日鮮

醒未？

因為支牛唔係arcabook 落囉
買埋美股lv2 先睇得哂

過份？佢求其pin條source當係呀

你set止蝕咪有大數據
同埋有牛熊證
根本睇住你黎食

咁盤前係咪直接全倉等ss😎

講起錢邊個會唔正常

不過唔知關唔關事:

有時用sofi set價賣，佢會用高d的價幫我賣
咁既話就未必模擬倉？如果係，佢應該食埋個差價，賺到盡

係冇機會上了

RH之所以係免費平台係因為你入錢落卷商，之後你買左隻假股票，卷商有哂數據知道你買乜野，然後再用你本身入卷商舊錢做空你買既股票，令你蝕錢,驚到放左,咁就從中賺左差價,換言之你係送錢比人呃你錢
by牛友圈

無睇聽證會?

咁即係點？
RH走佬既話，對股價冇影響
RH要買黎賠既話，股價會大升？

好多美股網上證券行都係咁玩, 你去買賣股, 佢其實冇同你係市場成交同實股持貨, 只係帳面上同你玩CFS對賭, 又或將帳上其他客戶嘅股票同你轉名, 所以先可以玩到免佣

好多時你玩option都係一樣同間行對賭, 佢可以睇晒個市同客戶嘅大數據嚟同你班老散玩對沖風險淨食溢價, 立於不敗之地, 散戶同佢對賭輸多贏少

所以當RH呢D online broker發現全部散客一齊去SH GME, 個街價係咁夾高, 只要班客一到高位沽貨離場, 佢同客扮持倉嘅CFS就即刻要輸錢兼畀現金找數, 咁佢計過一時間無咁多現金應付, 所以咪出矛招唔畀成交

自動幫你開咗
你要停嘅話要send email再加三至七日

Trade Off唔係1% 利息同sipc
係免佣手續費

一直都會啦，又可以幫到個客打尖，又可以畀銀行食到中間啲費用

變泰仔

放左佢Lo 你放佢平倉 唔會做低個價

再唔係係牛牛放25 % 銀行買返

咁大單野 新聞都無既

美國個邊咩反應

CFD?

得sofi唔係
所以sofi先有咁少stock

因為太多人同時間贏
rh 會冇錢賠
因為rh 實質上冇股票喺手

唔出奇
對賭只要肯賠真係無辦法
只係啲錢應該洗入股市而家無

聽證會點樣爆出嚟?冇理由rh自己講?
sor太懶唔想睇哂個hearing

就係rh自己講
有80%交易係暗盤
我估唔到美股好似倫敦金咁對賭囉
唔怪得點解等極都好似無美軍黎幫拖。。。。

你係咪用限價盤賣

支牛有日結單架
爆炸左佢冇得走數。

好似某d倫敦金咁
你以為同大莊賭
其實係間野同你對賭

想買vwagy都買唔到

講事實又奴才
唔怪之得有人信gme會ss

牛牛一定係CFD，我做過實驗搵個冇人既盤放，但完全見唔到
用sofi就得

4個幾鍾，你一係講幾多分鍾開始睇啦

SOFI慢慢grow緊嫁啦
佢都係想拎齊咁多license再比大家trade
好公司靠margin搵錢就算 又冇賣你data

返緊工呀老細
我放工幫你搵下啦

問咗等佢覆

贏緊131%

係啊

CFD係咪類似倫敦金咁?

花式自爆

咪就係因為有你呢啲廢柴香港先咁撚廢
睇死你都係支持強積金果類人

rh有牌，斷估唔會搞d咁既野
係咪cfd交易先？

好
咁都係嘅
唔係大陸嘢又有實盤
真係操作差少少同冇盤前後

美軍射空氣

場外交易

無槓桿既cfd

自爆
btw RH死撚梗

你賺錢就搏你留返d錢係度繼續賭
你蝕錢就佢袋

講咁耐其實 reddit 仔肯轉會未 ?

比錢 RH 沽爆自己隻股票真係世紀 on9 既事

大家既錢都原來影響唔到個價
比人舞黎舞去收割

咪住先，CFD響美國唔合法架喎

但都要間野客源夠大先有呢個效果

你就思覺失調

咁狂升 佢要破產喎

好撚恐怖
好似matrix個啲咁
不過都正常既
輸既始終係大多數
如其幫你買入去輸錢, 不如我直接keep起

自爆自己CFD

散戶集體放哂先係 但大多數老散都係貪心 賺左唔放

日日發夢想靠gme一夜暴發就算撚數啦

同成日死server
個server穩定性高啲同加埋盤前盤後冇得輸

合唔合法我唔知, 反正我見個劵商用CFD 既話就唔考慮, 不過etoro 真係用CFD.

姐係全部都係etoro黎

唔怪之得sell copy trade
方便一次過收割

用真錢嚟玩摸擬

ft 開戶可以唔洗入錢

合法架 etoro

etoro 係用以色列公司係美國行
佢地美國個office係backup黎
完全係scam

留意返robinhood同citadel既關係
後者係market maker
姐係比錢同個可以操控賽果既對手對賭

買賣 CFD 既公司係美國境外咪得囉

咁講就明白
錢去左 CFD 市場根本唔受美國監管
RH 拎去做乜野係完全無人知道

作數作太大，第日要買番
條數太大會買唔切

其實rh都冇得唔講佢唔講仲大鑊，求其搵個auditor都查得出，二黎睇reddit講有人一早發現左，點解一直以黎你點買都反而跌

好彩IB冇

有無懶到咁
CNBC都求其？

sofi買唔到sofi

你姐 佢好似唔係

屌，你地用邊個經紀行，唔會check左先咩
rh得香港人開唔到，咁我地唔熟都正常

或者，人地美國佬一早知係cfd買賣

或者可以問下可唔可以提存實體股票紙，手續費幾多
咁就可以測試到

咁睇嚟under oath + 就嚟比人揾到料唔爆唔得
cls我都覺美軍冇力，魔關羽都已經令hedge唔可以玩free fall式short貨，最多借etf去short插佢2-30蚊。當wsb有一半人話加貨都係吹水，剩低個半啲購買力都竟然推唔起個價。今日啲stimmy check又係咁。

如果係真，美國班律師仲唔告爆rh

上網google 過一陣，其實係咪叫omnibus account? 應該合法吧?

麻煩柒少陣
呢段野係講緊暗盤買賣robinhood 既股份

Currently using eToro :

It always says so on its page if what you are buying is CFD or not,

Most of the stock is not CFD, including GME.

please dont be retarded and do actual research before posting shits online, thanks.

傳聞牛牛係下線，牛牛係中介，都係張你張單射去ib買
（但ib最低佣金收費1美金、牛牛要2美金，唔明點解啲人唔用牛牛睇盤，ib買賣）

即係如果佢要俾返個投票權你，要問ib攞，個程序應該好撚煩

係嫁 所以有youtuber講過etoro is scam
佢係美國係冇法律約束
RH隨時係開曼群島d fd黎

乜唔係浄係RH 咩？ 牛牛都有份？

可以用啲冷門股，set個低市價幾價位嘅買盤嚟試
再用第二個broker app，睇下買盤嗰邊有冇你個價位+股數
咁就可以免費測試到

如果係真應該死撚硬

9成9嗰日睇到GME破500大撚鑊 真係衝上千應該爆煲

贏緊64%

屌佢老味阻人發達驚唔驚比黑人老強完再死

信者發達

RH喺UK的

我意思係話如果你轉走
要等好耐
所以無野可以做
等ss啦
ss係必然
但可能死美軍
rh啲客戶轉倉迫rh買真貨
拖你14日
依14日就ss
ss完同你轉倉成功
美軍錯過ss時機
華人軍團大勝

券商屌你老母
當日所有券商一齊幫手補鑊，IB都限買，係咁cancel order

咁美軍好撚慘

同一間行，同時有個客買、另一個客賣
就算唔出海，最多咪就係食咗政府份印花稅唧
實際冇關供需，照計唔影響散戶

美軍直接告到RH要賠可能仲耐

係咪呃你有多啲錢

改名啦喂
自爆左

美國佬又送錢比東方信徒
真係救足亞州成百年

姐係用rh 既人係一直同rh 對賭緊？
唔怪得之唔收佣 因為根本冇買過

班散戶落完單 佢地又冇幫買
變相市場需求小咗 股價自然低咗
再攞散戶啲數據做分析 睇吓點撚鳩班散戶 咁佢地都好屈機姐

唔公平到咁都得

佢唔單只無幫你買， 仲同你對賭。

有名你叫羅賓漢
劫富濟貧
你有錢炒股仲要自投羅網
唔劫你劫邊個

我記得上個聽證會
有senator問Shitadel 阿Ken
你收左RH 錢
process佢order會唔會有唔同

Ken 係度玩太極

你班gme撚發完癲未

唔係好明
如果散戶係經RH虛擬盤做short squeeze
點會有short squeeze拉高股價哩會事？

大貓美股一單交易都140HKD, 我諗已經包咗張股票紙 因為我冇要求佢寄佢自己塞俾我

美國人都可以用 FT IB 架
係要用 RH ，比 "自己人" 食夾棍有咩好講

market manipulation

你點保證買賣客係曬你間行仲要係100%對盤，以前做已經有啦，九成客買，一成賣，根本唔夠貨對盤炒房經理叫我地唔洗幫佢地買啦，開張cfd啦

屌

連登都知嘅嘢個市會唔知

就係驚無錢收。 買爆外圍佬走佬你估聽得少。
同埋最大問題係買盤佢食左你， 沽盤就丟出market， 咁即係有跌無升， 你邊有得贏。

個名咁好意頭
我撚左好耐架

聽證會咪得最癲果班人會睇
MSM 點會報
唔知先正常

美國apes轉唔切戶口點算

咪玩 gme單野搞到咁大點睇都係焦點新聞啦

講緊其他公司買賣rh ipo既cfd頂唔睇英文
見到robinhood cfd就衝出黎柒

賭場個莊封盤啊
唔禁買咪佢要自己賠

你真係太天真
GME 跌就係焦點新聞
對 GME 有利既事永遠上唔到新聞

同外圍六合彩一樣

Sofi都有做CFD

死少左架啦

咁你咪係第度做short囉
有咩問題
總之你net返條數你股數最後係0咪得

真

不嬲etoro果啲都係咁，擺明自己on9仲話人騙局

唔想睇reddit嘅TLDR嘅，可以睇呢個專家證人Sal Arnuk嘅逐字證供。

留意呢個係喺眾議院存檔嘅官方紀錄。

所以GME 單野比賣唔比買
因為計到之前走數果筆還唔起

有冇可能呀咁撚樣都得

唔係“假”， 係佢自己食左， 即係同你對賭。

之前試過用ETORO買 嬴得多直接CUT左單
仲要Profit砍左大半 姐係低於市價CUT我單
之後就冇用過

RH 同 eToro 同時間上市

係咪知道個煲就爆
搵水魚套現走人

變泰金

We believe the most damaging elements of what has come to be called the Meme-Stock craze are playing out because of (A) extremely poor investor education and (B) conflicts of interest in the form of order routing inducements, referred to as “payment for order flow” or PFOF, and a lack of accountability for poor investor education and misaligned incentives (Exhibit A).

佢咁做咪詐騙？ 賠死佢兼坐監

香港server係廢d

and why RH didn't pay? it sounds fishy, because if RH is doing legit business, then they should have the money to pay and won't need the loan. the fact that it didn't pay rings a bell.

搞咁多野原來成班散戶賭緊外圍，大戶自己操控市場

屌你 依家講券商點賺錢
RH母公司咪沽空機構一早知啦 駛你講？

Apes are highly educated.

唔怪得班沽空好似開左掛 無限子彈+不死身咁
原來美軍既子彈係回力彈 每槍都返轉頭射緊自己

頭先問咗 全部都係shares無CFD

風險唔高既，首先做空既人唔多

不過我都係取消咗，邊有人咁on9借股俾人short自己既公司，賺嗰少少息

guess you mean 2 days of settlement risk exposure instead of loan?

冇啊
鳩up唔洗本

長倉收息股咪借得囉
中短線就不了

豬錢

明明有咁多流入個股價反而向下跌

+1 啱啱取消左

呢嗰Po有好多

所以short system真係好L on9

流入流出一向唔太準

CFD不嬲都係OTC

咁依家係咪應該strong hold住先？

Wood 都講過 OTC

佢係知道發生緊咩事既

唔好變帛金就得啦
日日數帛金依個係空頭

Cfd平台不嬲無貨對賭

然後美軍有權告鳩RH追討賠償

係
你用rh既話真係幫你唔到
轉倉就轉倉期ss無你份
唔轉倉都可能冇你份

如果真喺紙倉，無幫你落單，當初又點會爆升到4百幾。唔通當初真喺有銀行大戶入市咩

我用致富買咋，新手

有無諗過收佣都可能係照食

十年八年後啦
我已經set曬69420
如果美軍係重點大軍
rh要掃左我哋啲貨先比到rh客戶
所以華人兵團勝出

4百幾無記錯係premarket 唔關美軍事

8成暗盤
未必全部係
銀行真係有都唔奇
踢爆證券商騙局啲人會轉番用銀行

個日係啵

牛牛上游係IB(可能我講錯）
IB未爆出係玩真錢模擬倉

美軍用rb SH GME班人會點

真係決戰華爾街（槍）

不過唔係個市場冇貨佢仲大鑊咩

少年股神連咩係CFD都未知就去馬

轉左成個月啦 好多人轉去webull Fidelity

依家就係無貨
佢一買番比客戶就爆升ss
2種情況
第一sec要佢回購 大家齊齊賺
第二客戶轉倉，佢被迫回購真貨ss
但第二種情況真係可能犧牲rh用家

咁講即係佢自己偷偷地做莊
一路唔爆算佢好彩

SEC 要佢回購咪一樣爆
都係鬥快走好過啦

決戰華爾街（自動步槍）

FT ,IB都係交易實股

其實由dtcc叫佢入錢fulfill margin requirement個刻佢已經輸左

而家搞成咁以後真係唔洗再做生意

屌，無一間美國公司真係響美國

撚知佢講咩
大把平台依家推免手續費啦，要講就唔好講得咁隱晦啦屌

好似玩外圍馬咁

點解無新聞？

佢意思係你可以選擇玩CFD
定係佢會靜雞雞幫你變CFD先？

兩樣嘢嚟

請問點樣取消，多謝定巴打

咁之前最高位肯定唔止480
比返啲錢我呀

屌你啦打個電話上Sofi FC 都唔識

我都有朋友打咗上去直接問
睇嚟香港SoFi今日聽電話聽到手軟

send email

個專家證人邊句話rh無幫人買股票

佢話pfof個做法係損害緊投資者while benefit robinhood which is conflict of interest咋喎

睇下有冇份

如果我係RB 用戶
應該即刻清倉轉錢走
間野就快執

無記錯既話, 應該係某啲國家既股票市場佢係玩CFD, 有啲市場係實際買賣. 太耐唔記得左
Etoro 呢啲平台其實同線上賭場無咩分別.

定話etoro係講明只有CFD，根本冇正股買？

屌，Google左
美國法律係禁止美國市民CFD
所以間公司咁做係OK
出事責任係響市民身上
RH間野真係無敵

公我贏字你輸嘅對賭

係啊
間公司唔係本地注冊
老破都係老散食曬

尋晚試過
Firstrade 落盤, 支牛個 Order Book 睇到
調轉試唔到, Firstrade 好似無 Order Book 睇

TD 呢

佢識得出嚟比你聽應該係預老破
可能一蚊都無得你拎返

買就買，賣就賣
要有cash 要有stock做settlement
1月尾GME好早就無margin做，全部cash position

你係dark pool transaction左等settlement, 又點會無錢找數

直接d講就RH 同Citedal 根本同RH客對賭緊

呢段片一定要睇

冇幫你買 所以你買左個股價唔會變

但輸贏就佢袋 好似你俾一百蚊我
叫我買場波 我就話幫你係馬會買左
其實就係我自己收左 同你對賭

涉及幾多券商先?

唔多既冧條撚咩

有冇人講下futu,TD,ft,ib,cs咪係實股？

on9標題黨

倫敦金股票版

痴撚線 怪唔之得我買咩都會輸

好撚黑暗呀

應該唔關呢樣嘢事？

照你咁講銀行都係咁run

之前仲話想上市 係唔係痴左

td cs係咪都係cfd?

咁樣都過到證監？無犯法？

成堆9up再無限上綱上線解釋咗又唔追post散播恐懼

cls 有殺無賠

係futu gme度見到有人post左呢張圖
唔信既可以自己再去問下

我靠gme賺咗11倍左右
暴發唔咁講

連登仔會覺得買親gme既都係蝕到仆街 比人呃 入左邪教
唔通贏緊幾倍又要大大聲開post咩

本日財經台最大騙局

個post越睇炒車味越濃

師兄好早入定做trade9

嗰d撚樣九成都係四百幾高追 幾十蚊放撚晒嘅柒頭

其實係咁食t都食到我覺得返工好無謂

屌 無限金錢加佢幫手做空 舔到仆街

好早入
第一轉有5xx%
之後8x再入場
中間又食吓t

空頭/券商收皮=火燒連環船

根本逼住幫

香港證監有無監住啲證券商唔可以咁做先?
如果我用耀才買美股，兩邊證監有無監管先?

我諗CITADEL 阿KEN 可能係話
RH 俾左錢, 可能會行RH 既ORDER 先
但呢D 唔出得街, 所以唔敢認

唔關抽客ORDER 出黎事

贏錢會夾爆埋羅賓漢

呢個係邏輯問題，唔答

derivatives 可以推郁正股，但CFD 就

A book B book姐

所以免費既野係最貴

去賭博公司落盤估隻股票升

銀行可以咁溫

你賺左個d咪就係老散輸左個d
肯係賭場cashout走人已經贏左

啲友連Robin Hood點運作都未撚睇過就喺到FF

你呢啲就真係放
FOMO

唔知你咩實驗
1. 股東派息我係全部收到
2. SPAC合併投票股東投票我係有得投
3. 廢途個買賣檔，如果你冇升到Nasdaq Totalview或者NYSE Openbook，佢係唔會show晒啲交易記錄

姐係枱底cfd

Futu財力雄厚唔會搞呢啲嘢
不過會有個借股票計劃

點解會比人發現
佢比啲官問到口啞啞 最後自爆？

亂吹人地一認真告到你破產都得

暫時都係避免跟車太貼, 樓豬貼D source 麻麻地

但你咩都靠晒新聞... 屌你係咪外判咗個腦俾報紙電視台? 信晒CNN 果D?

乜鳩呀

夾佢啲貨呀，佢都冇幫人買，夾到佢頂唔住要攞錢出嚟幫人買返

原來美股有得咁搞笑
港股track 得到

唔係純外圍咁簡單 跟本係必勝遊戲
賭場都話賭或然率
但股票佢可以控盤 你買咗都唔會影響個盤

邊會有人咁做

唔好話股票

連戶口啲數字你都唔會攞現金出嚟睇吓，都係講個信字

如果無幫你買，咁都受保障？

即係做艇仔，以前賭外圍波都係咁

但其實倒返轉,
佢相同你對賭,你買完佢再落張沽單唔係一樣意思咩,
當然可以賺返啲稅

如果冇買到，咁姐係唔洗回購股票？

股價咪唔會升返？

股票就明 無啦啦講外圍馬就唔明

rh應該點都大鑊無咗信譽已經死得啦

第3點解答

你係有買
但係啲錢冇落個股票市場
所以你轉倉迫佢買比你
但轉倉需要時間
佢買嗰陣可能會引發ss
而有可能ss完左
你先轉到倉
所以羅賓漢今鋪真係劫貧濟富

好彩SH

IB 你話呢

一定？小心啲講野喎

牛牛話佢不提供影子股票同CFD
但上游IB唔知
用牛牛既安全起見跟住做

語言藝術咋
香港證監管港股
美股點操作香港點管

你無買orderbook啫

等比人出律師信

好彩樓主係香港，係美國分分鐘比rh告到破產

其實未必係CFD
係CFD 既話好大鑊
好似你篇文講
你買貨佢就route 你order 去private exchange/dark pool
咁就唔影響open exchange 既價
賣貨就route 返去open exchange
咁已經可以整冧個價
佢禁買應該係因為dark pool 唔夠貨
唔禁買就要route order 出去會推高個價
唔想推高個價原因可能係citadel 吹雞要RH 幫手
亦可能係RH 有份short??
利申:9up 歡迎指正

用支牛學人講安全

咁唔睇新聞可以睇咩唔通自己去robinhood總部查佢呀

岩岩問左牛牛，應該係我冇買orderbook
冇事

佢以為ft係futu

sofi開戶時話用戶啲股係deposit係Hsbc
如果係CFD冇實股 即係Fraud

係

咁而家股價升跌即係唔關rh事
咁由$40升到$200就

問題係佢可以控盤 當你同佢對賭 佢沽你買升

佢可以set 50%影子股 姐係你扔一千萬想谷高隻股
最後得500萬既效果
佢仲要攞埋你果500萬去沽多野
用你既錢黎打返你 再食埋個put價

係我柒左

Push

柒頭
不過用支牛都記得check清楚，好多時支牛咩都唔知，只係答你上游問題

你攞100蚊去買 佢同你計住數先
再攞你果100蚊打到隻股落10蚊
最後只要入返10蚊既貨 就可以交到貨比你 過程中佢就賺左90蚊落袋

除非你隻股升 如果唔係佢唔會蝕錢
但想升都好難 因為佢可以攞你入貨既錢+佢自己既錢一齊沽隻股

喺你老母

有樣嘢唔明 如果佢只係做CFD
咁Bid同Ask都唔會出現RH
如果futu都咁
平時見到futu出現係bid/ask個queue又點解?

買入唔影響股價但賣出會，咁佢揸喺手成批貨出就可以壓低個價，然後佢short一堆就賺錢，擺明市場操控

告得黎RH執笠

大家放
futu好安全，我喺futu落盤買細價冷門股，喺恒生銀行apps喺睇到銀行都睇到落單 應該無事

咁改成「係你老母」滿意？

唔信支牛都信下Ib，支牛用戶真係

真
所以限制啲人拎cash

咁仲有其他劵商買賣
如果計埋rh果啲股
應該1000都唔掂

今午四點all in gme?

IB 本身比大戶用
你話會唔會咁on9

銀行係扣起你筆錢自己做生意
呢間野係扣起你筆錢黎打殘你隻股

用牛牛就含撚啦 輸晒都無人可憐

即係安全？
Sor 你屌我白痴都好，覺得應該搞清楚

打殘你隻股咪係佢哋盤「生意」

你自己諗下唔安全大戶會唔會用

果然收commission係有返咁上下

呢個po好多人9up

一輸錢個人就好撚多陰謀論
一定唔係自己錯係人地屈9佢錢

你睇下樓主開啲post先 唔使太認真

啲人loser mindset 到

可能都係vote simulator

我覺得全個post最好笑嘅留言係上面有位巴打話依家股價未反映 係因為有人禁住咗啲消息唔流出
唔通佢哋覺得連登仔都有post講, 啲大戶會唔知

到而家都仲未有新聞報出黎

其實呢個世界係咪真係咁黑暗

只係我地依家先知

知既仲要係冰山一角

你睇下樓主係GME post嘅boss
再睇下幾多GME邪教班人入黎9up
再睇下佢哋講埋啲不知名term 同用咩source去support自己
就知呢個post當笑話睇就得

因為唔係個個都喺RH買？其他人用其他broker買，咁都會導致ss，咁rh都要賠比散戶？

利申 鳩估，唔識股票

RH如果係CFD, 當初佢地STRONG HOLD真係得個吉

因為有人想禁住啲消息唔比人知呀 暫時得連登發現到

而家就係唔肯賠，使橫手

美國人知 佢知 我地都知

問題係 佢用筆錢 控制股票跌
買果班人必輸

不嬲話on9先玩美股 玩港股好過

我以為不嬲都係咁

銀行都係咁架啦，你save10蚊，有9蚊借撚咗出去。

坐監

Theranos Elizabeth Holmes 都仲未坐

變泰仔又出黎9up

呢種POST開出黎未睇都預左好多連登仔屌返POST主轉頭
真係唔會意外
唔講以為GME 得返10蚊,點知一開2百幾

咁即係唔係short squeeze問題，而係但凡股價暴升RH都會唔比散戶放/加買再放？
我都唔撚識，都係鳩估。

開定rh苦主圍爐區

慢慢審下先啦

eToro 係CFD
但佢都照派息比客

RH所有客有買嘅股一齊SS，何其壯觀

港股仲易控制

後面有 Shitadel

下！你唔係仔黎嫁咩?

咁你收嗲啦

咩靠一夜暴發係發夢呀柒頭

自打嘴柒唔柒？

自己搵吓source 咁難？

限買之後仲有美軍用rh咩

咁如果rh 用家一齊賣股，rh咪要買返貨俾佢地，咁咪ss

岩呀無人發夢邊有得你賺十一倍
SH woTo the Moon wo夾大戶wo
個饅頭仲流緊血食到lam lam脷

$0

直接俾錢佢地咪得囉
唔會郁到股票市場事

全條片冇講過呢樣野
個post條友淨係i believe i think
乜野證據都冇
最撚好笑就係下面堆reply個個話good dd
唔知dd係咩意思,係咪解做delusive discussion

終於有巴打講D有幫助既野！第一次聽證會已經講左。

有顆少女心

or delusional dickriders

GME真係邪教黎 好撚癲

止蝕sir好耐冇見 最近社工有冇糧出

如果冇買到貨，咁每年2月咪做唔到adjustment

不論有冇真係無玩影子股票

依家rh準備上市，R網爆呢個話題出嚟，都夠rh瀨嘢先

啱呢？自己知自己柒嗱？
咁你躝啦
仲礳
柒唔夠？

撚到個懵撚要轉topic

你邊位 sir sir聲sir你老母咩
我叫人SH㗎傻閪

CFD運作就係咁
etoro就叻啦 一早封杠杆 唔會搞到公司就破產

除咗牛牛，好多都推免手續費
牛牛仲要夠膽收咁貴

不如諗下證券行爆左個點
買咩野好

岩呀
巴打一路叫人SH等ss一路cash out走人
賺到十一倍叻仔黎

我google都揾撚到呢個網
佢地個product就係robinhood既cfd

on9 etoro個網一入去寫明係cfd
RH係完全冇cfd個警告

有冇ching 可以講下?想睇下自己既理解係咪make sense

wow impressive
申請先
利申：真係唔知唔好笑

係咪可以叫sofi告你誹謗

就算係佢無同人講喎 無利申

我都想知

盤前要大手買GME了

岩，就算做定期都係一堆電腦數字

Cls ，幫用戶買外圍，用戶實際上並不擁有實股，而是擁有空氣大家真係要查清楚邊間券商嘅上游係用RH，免得自己中招

問題係 果啲錢真係流入股市 係會推升啲股票上升

如果證券商自己都冇買返果個量嘅話

就算我拎10億出嚟買 個股價都推唔到

係
目的就係為左點樣LAM左D錢走又無人發覺

哇 咁樣好撚大獲 係到呃鳩人
如果係CFD 玩plus500 呢d cfd好過
本金少 槓桿大 又唔會輸突

啦啦聲打上sofi問先

文盲+眼殘係咁
唔好怪佢 佢都係可憐人

真定假，有冇咁誇張

對個市完全無影響wor Ching

間間0手續都係？

市場仲未知道消息

Anyway, 大家自己查返
始終我唔熟Sofi, 都係上網睇邊個platform 有提供CFD, 不過你買嘅股票正常唔會係CFD
Eg. Etoro 有實股同其他揀

造成大家誤會

咁股價點樣會升之前嘅ss係點黎 如果佢攞你嘅錢沽空

一直懷疑緊sofi 都係咁做
Comission free trading is not free

最保險係買完股票 轉實物放入月餅罐

成日借d意死ser 落market order 又慢半拍 從中趁機食鳩你spread

好心你條傻西唔好再衝出嚟9up 啦 影撚衰哂gme 股東

建議將係SOFI既股票賣哂 再去IB TD FT是但一間買IPOE
賺錢既係SOFI所以要買佢既SPAC

哩個其實係證券行最原始嘅玩法

即係間行同客對賭

Gme老散一面倒買一邊，仲要中到應
佢咪會爆鑊

市場冇反應
姐係係筆大錢眼中係好小事
出事market一定走得快過你
有個戒心
出事個刻決斷啲
唔好猶疑就可以了

又咁講
就算幫RH上市個班輸哂
求其一兩隻大SPAC都番番黎喇

咁耐都唔多報導
你呢d人死得啦

等到媒體報導已經係爆緊/爆完既時期
你咁股票咁玩

你岩
樓主pin this

根本可能華人用緊嘅都係好似rh咁

想請教下巴打點取消？
可唔可以講多啲 有啲驚

推

笑左條友大義凜然割韭菜
我就認同既
股市有錢賺先係唯一道德
贏幾多就係叻過幾多人既獎勵

不過人血饅頭話自己企係老散個邊就算喇

即係做bucket shop

再要求直接轉股去銀行
但唔好沽，點知會唔會變相幫左佢地平倉

得rh一間券商做到交易？

做過settlement就知冇可能

td, ib, cd 係咪無事

咁我買index fund etf 果d呢

td cs 有冇事先

呢D西工邊有人鐘意做
利申做緊
見到連登仔D偉論真係笑到噴水

咪即係龐氏騙案囉

令到散戶認為自己真係一個散戶，係無能力推高股價

哇，真係好似某国維穩手法

咁如果最後真係影子 咁有無得賠

師兄咩行咩環境

你都無買過，賠乜俾你？

咁多人信

「原來rh收左你錢 原來從來冇幫你買股」
嘩咁大單野冇新聞報
Source只係得reddit個post
Youtube竟然冇人剪佢點樣喺hearing承認robinhood賣影子股票嗰段野出黎
一定係deep state幕後出手
我依家好撚驚呀
仆街啦

連登一定係先知啦

Robinhood打正招牌講到自己劫富濟貧咁 屌你老尾原來咁

咁都信

p

牛牛會唔會都係咁

細行遞左信轉去大d既老散行

哇屌
你點頂㗎師兄

Gme之後都知佢仆街啦

賣order flow比citadel可以比班傻仔曲解到完全唔同
下屆諾貝爾經濟學獎真係可以頒比reddit手joke

我睇左d咩

正解

etoro 算公道，如果佢 CFD 會話 CFD, 如果寫 underlying asset 就真買

wsb神喻黎

我真係有張日清一千股實體股票

點樣先拎到實體

去同券商申請

全部劵商都要攞牌，有沒咁on9，證監會廢極都有限度。

睇返Reddit 仲未有人提供到證據

打電話上去話要提取實物，交手續費，跟住仲要自己去過戶處度轉名同埋係咪叫做打𨤳印，如果卷商落返自己名就唔使税，同埋而家好似可以喺網上邊搞到税嗰部份。嗰陣時攞都係純粹玩吓想試吓，搞撚咗成半日，去攞完實物股票，就要上灣仔稅局交税 ($0)，跟住仲要過去合和過戶處度搞轉名，煩過尻，不過好就好在以後派息佢都唔使再比銀行或者證券公司收手續費。

以前年少無知玩過plus500，咪就係cfd

有少少抄車，唔知點解仲未有實質證據

無
但如果無又要反映番比個客睇
就唯一係cfd

美國佬學香港人玩大時代

果日ib ft都一樣trade 唔到gme
如果rh死，呢幾間都。。。

如果券商出事
個市會跌一排

咁樣同假股票差唔多

留名

唔怪得果期啲證券商全部限制交易，原來根本冇咁多貨俾人

咁買市跌咪得

好難無啦啦去證明俾班fake news撚聽一加一唔係等於四

我建議轉IB

Futu上缐唔係ib 咩？

仲有好多
美散都係貪零佣零手續費

明明有ft

又一日啦 啲消息傳出去未

不過俾人查到就坐硬

佢咁樣攪，班客要轉倉佢都要掃貨平倉，都係死。

但 RH 如果明知個買家係美國人，但都俾佢地係美國市玩CFD 都係死，香港賣個啲基金有啲強調唔賣俾美國人。

班人文盲又要扮識睇英文

仲未有新聞報 巴打賺到仆街啦

連登獨家insider information 黎
緊係等連登仔賺夠先放料出去啦
人地都未賺夠

唔怪之得我成日輸錢啦，原來係大老千黎

沽得FUTU
多謝樓主
呢舖fat fat

岩阿

日日坐係到睇新聞等運到
實有最多insights

用SoFi
強制SH

大唔大得過佢?

點賠境外呀天才
更何況 RH 根本無參與過個市

非上市公司要出財務報表畀街客睇？

冇證據......樓主大機會散播fake new

......可以del post了 集體抄車

係我柒咗
以此為鑑
再接再厲

吹到咁大 仲諗住終於到連登仔威番次

結果又炒車

笑撚到仆街用reddit做source仲敢大大聲

拒做鍵盤戰士
出嚟隻揪呀屌你老母

係呀 今日我去迪士尼
2點迪士尼門口等 敢唔敢黎

LM跟進